💭💭💭

有時男朋友唔中意我啲朋友
所以盡量都少接觸
因為真係好中意佢
驚冇左佢。
但同時
佢嘅世界唔只剩係得我
仲有佢一大班fd
其實有時會稔
點解剩係自己付出咁出咁多

Sorry for 9up

但太愛佢
想同佢行到老
所以自己選擇放棄自己fd生活